有無人鍾意飲雞汁?

今天我終於狠心買了一瓶雞汁嚐嚐，能喝上雞汁一直是我的夢想

每當我在大街上看到喝雞汁的人，我都會偷偷瞄一眼， 真羨慕那些有錢人
前幾天我開了工資， 在經過激烈的思想鬥爭之後，我終於下定決心明天去買瓶雞汁喝， 我沒有告訴我的父母，他們知道後一定會阻攔的，我激動的一宿沒睡。

第二天， 我花了半小時來到市中心的雞汁專賣店， 我完全被那種氣勢震住了， 豪華的裝修， 我懷著忐忑不安的心情走進了專賣店，面積達8平米的營業大廳佈置和外面一樣豪華， 友善而漂亮的may姐熱情的接見了我， 可能是太過緊張了我開口要求試吃， 剛說完我就臉紅了
可是may姐並沒有感到詫異, 對了， 可能來買雞汁的人都得要求先試喝吧， 畢竟4元/瓶的價格不是說買就買的， 我激動地接過雞汁，小心翼翼地擰開了瓶蓋， 這時的我已經忘了要注意紳士風度，貪婪的喝了一口， 爽滑的口感不是我以前喝的自來水所能比擬的

漂亮大方的may姐熱情的向我講解雞汁的配料和製作流程，在談話中我得知她剛從韓國首爾大學畢業主修酒店管理雙碩士學位，回國後她拒絕了去星巴克當店長的機會來到雞汁專賣店工作，我也為她的明智選擇而感到欣慰， 畢竟進入天天好營養雞汁專賣店是多少代人的夢想與追求

臨走時我掏出帶著體溫的8元錢買了2 瓶， 剛要走出店門時may姐朝我喊：“你的雞汁！” 我回眸一笑百媚生回應到：“是你的雞汁。”may姐當時就臉紅了，我隨即以迅雷不及掩耳盜鈴兒響叮噹之勢走出門口我想，may姐肯定會把所有的雞汁從櫃子上都拿下來一瓶一瓶的數“他明天會來，他明天不會來......”

走在大街上我喝著雞汁， 大家都向我投來羨慕的目光，我也感覺對人生更加有信心了，回到家， 我興奮得不能自己， 還是忍不住擺出一個帥氣堪比春哥的pose和我的雞汁合照了，因為雞汁實在太過耀眼，我怕有些不法分子會盯上我，所以我用我帥氣的簽名擋住了我英俊的面龐。
噓！記得不要告訴別人我喝過雞汁哦!

4/10